[Gay Post 151] 狗奴集中地 有人要領養嗎？

頭香

領養

好險，爭小小

好想買成加侖鮮奶返屋企，
一起身就隊2杯

知你有米

仲想開養狗唔可以嫁獸醫

減肥好呀

我都想領

明天請早

下次

無錢先要領養咋

養狗要好多錢的

我又唔係廢青邊得閒mon住

自己食少啲囉

係囉美心都覺得貴養咩狗

其實係反問黎
記者問埋d 9野
話代言緊另一間公司，佢又同另一間醫學美容公司醫生拍拖 會唔會有衝突

咁陳冠希代言Samsung 都用nikon影黑鮑啦
有乜問題？

利申 打手

我都開緊工啦

此帖回覆 價值 5毛

你有仔㗎

你間鋪都冇生意

即刻有

狗奴好粗養既姐

有仔唔可以養狗架咩

下次下次下次 下次大概可以

係無呀 覺得佢好正

Come find me

想咬

知你想
唔洗咁大聲😐

會唔會爆得太快

時間唔等人架

我正式宣佈

不要不要

shut up...
唔好打斷me...

打斷左
Sor

再黎 真心英雄
One two one two three four

諗起啲好笑野

講

波波失蹤

派出打撈隊

岩啊
有d人只係想要個便器
有d人只係想威

N年之前舊登有個巴打 唔記得邊個
大字留言話一陣有野宣佈
十分鐘後細字話 無野宣佈喇

快d pm me

fuck 埋紙紙u

咁似紙紙既

就是你

突然好掛住叫小腸人肉便器個個巴打

做乜

突然消失咗以為你入咗異空間。。。

我仲背心...

有d咁既事

大家都好掛住你

吓

個個都掛住佢 唔通...

入左夜空間

執嘢嘛

請唔請人。。

好想深波波

唔請u

最低消費一百

放假來人肉google你

咁抵

出現了

What？

我叫㗎！

仲會叫

攰

唔知識唔識旭呢

按摩要嗎？

小妖精❤

嗯～先生～要唔要做body姐～

就快頂唔住要瞓了。。。

ikuiku咁叫

wfc

好淫

佢純零嚟

咩

點解波波唔理我個肛探
係咪太小野唔想理

自己旭

入了嗎？

滿足唔到

一

我唔細架
你feel唔到好明顯係因為你

Errr..... 邊個黎？ 咁似我會做果d野
好笑咩

我都唔小心瞓左。。。

[img]圖片網址[/img]

根本係你
我記得

都叫你瞓㗎啦。。。

個時你應該未喺度

推得好快死gay佬

hay power
再嘈推埋您

串錯字

我都未係度
咁撚遠古

不過可能係我新

瞓啦柒頭

袋低
話語定貓貓一個袋低一個袋高

眼瞓到神智不清了

okok
瞓先

頭先返到屋企了
就快瞓
你慢慢
btw 今晚play..?

自拍來看看

聽講catcat係高汁令仔正太

做me bf ok?

我係咪應該要轉用簡體字降低吓自己嘅文盲率了。。。

你收皮啦

話說我今朝見到件正野

頭上有個銀色貓耳headset
屁股有貓尾同噹噹

....

學侵
乜9都用單字

0確認

你唔要我喇？

唔係。。。

件事唔係咁㗎你聽我解釋先啦。。

我唔聽我唔聽我唔聽！

你成日都係咁樣

我知呀我知呀
我知你一直好唔鍾意我㗎嘛
咁我哋分開下冷靜下先囉

唔係呀 唔係呀 對唔住呀 對唔住呀

我唔聽呀
我唔係要呢啲呀

請槍幫我做asm 酬勞係綾綾既處男之身

處...？

鼻定耳仔

商品說明條例

我幫你，sm我ok

唔包拎d grade 意密

成班人咁得閒

Hal b來放閃吧

閃！

抵錫

blocked

可能入過哂嘢…

我依家真係好鍾意睇靚仔崩壞

馬眼都可能入過啦

希望下次會有機會同時見到你地兩個啦

我到到都係處

遲早

今日？

處又點姐
可以賣貴d咩

咁我值幾多...

無價

你既話加$100

呢一刻可能係

mean

放工了

好肚餓

好攰

我都係 依家仲要返學開會

橙

冇人！

yes!

慢

很掛念me嗎

掛

輕輕奶返

開心

咁多位護士講兩句
有啲好笑

睇嚟今日不要不要最積極

屋企就著緊背心都冇問題啫 出街就好鬼大風囉

…個個都掛住佢咩

咁又一日

我可能會突然出現係你地面前

都收工喇

彭于晏半夜驚爆出櫃？16日凌晨「彭于晏、張磊」關鍵字突然登上微博熱搜，並有許多八卦爆料帳號瘋傳2人已有過親密關係，消息一出在網路上掀起爆炸討論！不過瘋傳不到一小時，彭于晏工作室官方微博帳號就立刻跳出來澄清：「純屬捏造，謠言止於智者，已經交給律師在處理。」及時滅火！

▲彭于晏、張磊遭人瘋傳有親密關係。（圖／／翻攝自百

唔知彭于晏幾錢

要好似佢個friend咁170億

突然覺得好悶 無咩goals去achieve

I got that Sunshine in my Pocket
Got that good soul in my Feet
I feel that hot blood in my body
When it drops, OOH!

佢d飯/意粉先好食, 次次都唔多理個批

我覺得佢嘅使用都係精髓嚟
平時食開phd有學生價
一係就去pizza hut用積分

d小食好劣 同埋唔鍾意個沙津

I've been here all night

打youtube打 蘇寧 原石

你又打咩？？？？？？

侵侵星期日會唔會西九草地？

比你咁問完有d卻步

咩喎 好失禮你咩

怕被你認出

衰過馬面

5

mk

我已經睇左好多個未夠20歲已經壞
btw 69bb

(咬)

啪！

(攬實) (咬)

靜

我今日都撞到佢！！！
不過我班同學冇可能會識佢所以就冇同佢地講

薯蓉

梗係啦，冇乜幾可有人會聽佢啲歌
要熱血又唔夠熱血 抒情歌又太悶 最多有少少勵志咋

沒有人？

@沒有人

有冇心理學導論書介紹

同bf爽完喇？

食完飯返左屋企囉 我岩岩做完家務

豬豬

人哋做咗咁耐都攰㗎啦唔好騷擾人喇
俾人瞓下覺 聽日再搞過

做緊咩呀

下？

啱啱gym完

真勤力

你都係啫

我唔係啦 好多時都唔得閒 一有時間就抽出黎做兩做姐

通常做幾耐

乜你咁睇得起佢個持久性

早啲瞓啦如果唔係聽日冇力呀

你真係Mean到

睇時間架咋
短則一個鐘 操下腹同胸/手
有時間就三四個鐘

哦

我好似平均都兩個鐘

差不多啦 有時約左人 無太多時間做

冇人？冇人呀

你skip咗我仲好意思話冇人

咁哥哥你想我點

攬返

攬

毒撚冇人約 一有時間就同波波尖
唔係就返屋企食飯

Sweet!

係另一個時區真係會同香港嘅人傾唔到計

係幹仔呀

係 所以放棄啦

係HAL呀
尋晚睇劇有個人叫HAL先知原來可以讀出來

我起身香港就瞓覺

點解會覺得Hal唔可以用英文讀

你喺west coast ？

因為未聽過

拼都拼到啦

未聽過人名會咁叫
HAL 讀起嚟似hell

侵

侵侵

哈

星期二的早上就是沒有人

所以現在只剩下我們兩人

沒有人出現了

蠢b

好想磨蹭磨蹭

磨蹭邊到

攬你地 (攬)

啪打你

打你

打屁屁

仲使問嘅，梗係嗰度啦，磨損磨損

晚安假假b

臉豬仔

下？ 講得架咩

早晨

咁我呢

香港早晨

你啱啱夜晚

早起的鳥兒有蟲吃，hehe

架地鐘冇靜
一個人把聲都冇
正

我即刻入去唱返首歌先

屌撚爆您老母啊

皇上息怒

地鐵？

港鐵

就病死啦

小心啲啊

轉天氣就小心啲啦

最辛苦係鼻敏感發作

我都鼻塞塞

奶通佢！

我都想有人幫我奶

求奶

勁多鼻水
d鼻水多過精

we互奶

咁你啲精都幾少

喂呀屌

what
毒太郎今天都要上班？

上緊堂都笑到肚痛

不用呀 今日上堂

上緊堂學緊玩html

經過graphic design之後我覺得世界上冇乜嘢難到我

要學

不要再說了

人哋天生就係畢加索呀嘛

我天生係電腦白痴

係鼻水太多

我都仲喺度摸索緊

沒仔你奶完我d鼻涕再比我口爆完就會知道係精多定鼻涕多

講得好

公然約炮

約到先算

唔係。。。
係點解要學嘅？

忙？

少少啦 聽日同bank開會 有同事病左 搞到要我做埋

唉 早幾日同老豆頂左兩句

不嬲都公然約

about what

佢想約我食飯 但我個排都忙 推左一兩次
咁我一得閒都有約返佢既 不過佢次次都話個日跑馬要入馬場/要返大陸/唔知點樣唔得
咁我咪算 咪大家得閒啲再約
之後佢話我成日唔見佢 淨係掛住自己忙

我咪話 下 你跑馬 返大陸就得 我做野出街就唔得？

一切都原於你太受歡迎

又關事呀

一切都原於佢好想同你食飯

呢到好多人都想同佢食飯 好似係

返屋企食一次 佢喺度就見 唔喺就唔見
見唔到就係佢問題

本身我上星期五話約佢晚飯
佢話未必早收唔知得唔得 點知轉個頭就上左大陸話個e生仔（姐係應該係我表哥？）有表演要上去睇

屋企無飯食架 無人煮飯的 次次都出街食

講到好似我好唔孝順咁

重點來了

我同啲親戚唔係好熟架 我唔識

有大舊粉團

得就得唔得就唔得咖啦
兩個星期前講定 邊個失約咪邊個負責囉
咁樣最公平啦掛

切勿發姣

無架 到時係要有突發事就有

應該咁講
呢啲嘢越講越冇

咁難約咁咪算
廿幾歲人唔通都要綁住喺屋企咩

所以我從來都冇喺度講過

你根本就係想俾人綁住喺屋企

無呀 無理佢 唯有下次再約

其實想問好耐
您眼中嘅dream man應該要有咩特質又或者外表有咩要求？
有冇個實際嘅例子參考吓 例如：校服單車肥仔/黃色外套男

要可愛啲囉
唔係一定著校服就鍾意嘅
Binc 都唔係咁㗎嘛

想食上海嘢

有無出糧户口介紹返？
利申 低收入階層
d咩50k 月薪優惠 唔駛講黎酸我

同我去食詠黎園

我凈係知而家儲人民幣好好賺

可愛仔

再唔問出口就黎變成每日嘅思考題/惡夢

姐係咁？

定咁

定咁？

乜撚嘢惡夢啫 想mean我都唔係咁㗎
要肥仔過去隔離枱唔該

但人仔唔係跌緊咩
有幾多厘？

但是。。。
您口裏說不。。。

Show blocked user - 甜心貓寶貝

快啲箍牙啦 箍完就識到架啦

未必㗎

吾系甘架！！！
我真係想問清楚咋
咁您又唔比例子人咪唯有亂估

真心

貓貓咪係可愛仔囉

有時，連我自己都唔知我嘅對象係邊度出現，會係點樣
有時，我都好混亂，唔知自己想要啲乜
好難講，好模糊，唯有等緣分嘅來臨

咁貓貓我又唔緊要喎

真心未必？

覺得渣打ebanking幾好用
完

I mean 我假膠 大家切勿真心

我都知我唔緊要

如果樣衰既話箍完都係咁樣衰 好似我咁

咁就sc啦，
其實出糧户口，同普通綜合户口有咩分別？

你係嗰啲人哋求對象嗰陣 都唔緊要可以一試嘅人

利申 中文拎u**

有仔嘅人信唔過

你po啲相會吸引到你唔想嘅嘢

冇乜 不過會多少少迎新優惠咁
同埋upgrade到個acc囉
可能有免費check book
送張信用卡呀咁

我決定以後等你哋post相算

好撚大隻好撚核突
@hal @波 千祈唔好 我會報警告你阻街

好正

好多年前開左manhattan
食唔到am果張迎新 表示不憤

正+1

但佢地個樣好台仔

信用卡除非好用到值得長用 否則都係一年就cut

佢地應該係
但係肌肉咁樣好醜
屌咩

差唔多啦

d樣太兄貴
受不了
都係鹽顏好d

佢哋好似好有錢

臭西又扮低汁

可能肥+校服就ok

正+2

呢度扮低汁增高質列表
01 波波

可能腸+校服就ok

有咩分別

多啦惡夢

貓貓唔準狂追擊
有d野大家知咪算

200磅貓貓

Diu

得閒上你到換比你睇

原來咁重

你真係信？？

我真心對人點會估到人哋會呃我啫

我講緊200磅既貓貓會好岩你

不了 費事同你爭啦

你哋啲Mean狗

好醜。。。。

我覺得都可以嘅 但係未到最好嘅type囉

我突然想起了些什麼

左1 OK

佢200磅會比隔離d人分左屍

呢個先係你

廢事再tag人

你哋可唔可以mean少一日

圖已cap
今晚留番來j

你食少日飯得唔得

唔好意思我今日食漢堡

向dream man進發？

向貓貓進發

向穴穴進發

花貓紙幾時出道好。。。。

你同花花出
紙紙留比我出

其實睇你。。。

個花係me....

向波波進發

My secret live bluray 終於有時不與我

貓咪 同 萌紙 都係我㗎。。。。。

咁貓貓單飛

我已經係佢哋幾個入面最重嗰個

不嬲都單飛㗎喎。。。

笑死我

Buy ed

嗰兩條撚屌

以後唔使講嘢la我哋

有無人要聽

er...

我潛水啦拜拜

花生

話您咩

食左飯未

死肥胎

早餐都未食

唔知幾時再見拜拜拜拜拜

寶寶。。。。

想食me ?

有話你話我咩

我可肥可瘦 你地呢ははははははは

說再見不要坐近。。。

應您咩

您個胃爆炸未

我都無話你應我

我就真係爆炸。。。

點豉油食

停啦 。。。。

我係衰人。。

侵侵侵侵侵

侵侵
侵侵侵侵侵侵侵

我以為你會揀胖虎！
估錯左

其實你想揀胖虎既係咪

呢啲都係唔可以講
比人知一係一年冇搞過 一係講大話

唔怕啦 係人都知佢無搞過

你又唔係佢點知佢冇比人搞過

會有人搞佢？

沒有人

沒有人會搞夜空

上水了

波波！！！！！！

便仔

打

啪

快啲俾我磨蹭磨蹭

喊破喉嚨啦都係

So mean

我又真係一年冇搞過

波波

算啦您。。。

你可以救到人
我真係恭喜你啊

連我都未比人讚過我係靚仔

係咪漏左個死字

佢話差一件贈品就派完可以去食飯 叫我做靚仔 求我幫佢寫D野

我就唔信佢地會為五斗米折腰 為左份糧出賣自己內心最真實既想法

天真過啊嬌

做咩叫我

客氣說話識唔識分？

個個都讚靚仔，唔通個個都靚仔咩

呢句岩聽牙清

掛左條保單自動轉帳係張卡度，
cut好似要親身去保險公司搞
好煩咁

應該填過張dda form就得 ？

你斷供佢會自動搵你架啦

Similar to accounts you interact with.....?

叫下你

係仔嘅acc佢都咁講架啦
好出奇咩

想話你似鬼仔

狀鬼?

咁你又岩

聽講hr成日stalk 人fb，
想開個新acc 宣揚下d 愛港愛國訊息 同長輩圖
請問除左 愛港力 同 港人港地，
仲有咩好介紹？

我撐警務處長

你都有hr架咩？

你最鍾意既

胖虎

夜空70分亞洲巡迴演唱香港站

下..... 點會無
咁apply job 搵人interview 果d閪野都要人做架

你知道我d咩

佢無做錯 當然支持
香港人撐自己人

Share 下 休班警 好去處

仲有和諧之聲

我有一刻真係以為你講緊嗰個台灣歌手胖虎

大晒大笑大時代演唱會

波波！！！ 磨蹭磨蹭

哈呢嚕也 感謝主

今天晚上出外吃飯
叉雞飯 85蚊 仲跟例湯
感恩😊

集名！

今天我 寒夜裏看雪飄過

雪白的路途 緊緊依靠

我個假fb做得好完美又逼真

我係度

可否duplicate 一個？

日日一起身幾十萬個post，唔追啦

懶

十萬個POST?你訓左幾耐

我個假fb已經真過真fb

侵侵侵侵侵侵

沒有人嗎？

波波只掛住沒有人

你可以屍交me的

咁不如問你會比幾多…

得中間嗰個合格，係咪好高要求？

60 70 0

我畀一樣分數

呢個又幾分？

50

咁呢個日本仔又幾分？

45

日本仔？人哋識得扮港鐵制服喎，唔係香港人咩？

呢條link先岩

-100

Binc
我哋唔使繼續講嘢啦

好man

要對您進行美學訓練

你鞭夠未呀你

大家咁話啦

嘩您係審美恐怖份子黎咖喎
我最多都係美學塔利班

慶幸我仲未搵到單車校服肥仔

皇上你係頭目，寡人只係一個小隊員啫

好多人驚

嗰張就係背後影無樣
睇你點鞭

可以認識波波呀

你估咁容易咩

身型都鞭到啦下話
明眼人一看就知道

去到咁盡我哋唔使講嘢啦

我對眼扣左hp呢單又點計先

咁唔該你攞啲質素好啲嘅出嚟拍
e.g.自貼你個樣

我又真係想睇係咪

打和啦super

屌 好多功課做唔曬呀

幾時deadline ar?

兩份都係星期四 一份present一份hard&soft copy

add oil la

諗緊聽日好冇走堂係屋企搞掂埋佢

我無得屍

幾可愛呀 可以接受既小胖

咁都有分 唔怪得夜空有70

喵喵點解咁mean

正評

我正式宣佈
貓貓係男神

唔能夠唔俾like
我支持你呀喵喵

佢唔係真心覺得man㗎咩

洗你宣佈？

咁你要諗下值唔值得走堂去搞掂佢啦喇
我當年就係走堂做咗份功課等自己安心啲，雖然嗰一刻未做曬但係有進一步進度自己都安樂啲

任何人都係有分嘅差在高低

咁我收返囉

重點喺邊

乜你唔係唔洗見到樣聽到聲都俾到分架咩

係真心覺得mean

重點係你睇下份功課值唔值得你去走堂搞囉
包括佢嘅佔分比重同埋佢嘅工作分量
可以令到自己睇落做咗好多嘢安心啲都係好嘅
知但係如果佢嘅工作量多到走堂都做唔曬／做唔多咁不如唔好走
費事浪費attendance quota

我以為你想話走左四個鐘堂咪又係做唔哂

70分？

我當年走堂做做咗七八成
我相信我唔走嘅話死緊

啲自己約佢出嚟睇下咪知囉

係囉

驚太靚仔忍唔住問佢攞簽名

今晚咁少人

少左你

睡覺 晚安

今日忙嘛

啱啱開post無耐貓貓已經係本post第一男神。。
唔係未聽過嘛

走嚕 訓多陣

好唔開心

曾經有好多人後來居上 例如你

花生在這裡

(擁抱)

(抱)

各位早晨
早睡早起身體好
大家今天也要加油

今日day off 特別早起身

花生咁早醒

係呀
早睡早起身體好呀嘛

3-40

簡單一句可食用同不可食用
呢到全部都不可食用
就係咁

男神沒 眼光高

咁有得比你食你係咪食先？
你都係咁咋嘛

我 。。。
駁吾刀

ekids三個加埋唔過五分
上面果幾個加埋負分

不過小朋友就算啦 好難作準既

岩呀
好多人都係咁
出到社會會唔同曬

尋晚比啊媽問
有女仔介紹你你要唔要
我話唔要 之後佢話咁你唔要介紹幾時帶女仔番屋企啊
我話盡能力啦
佢話男仔應該帶女仔番屋企架 唔通帶男仔咩

咁我...

俾說話你聽

問多一兩次就唔會問

花生居然 我

噢 知道左

你唔好ff咁多啦
你夠係頭啖湯啦 有冇人希罕先

波波係不可食用

因為比我食哂

喂！

扮晒嘢

我都係頭。。。。

點樣先而家
紋晒身，紋晒身 大家知咩事 㗎啦!! 出嚟行，著紅鞋，你咩料呀!

？

你好，請問有咩幫到你？

紋晒身，紋晒身 大家知咩事 㗎啦!咩料呀你！

喂您！

成班蝦我！

你死喇...

蝦球

4/10

咩意思呀你

你係咪針對緊me...

冇呀
點會

Funny peanut

我唔理象仔了。。。
係咁畀粒膠me...

蝦球係咪食得㗎

喂呀⋯
最多唔比啦

你地想可以食...

如果喺舊登一定日日一粒膠。。。
好彩咋。。。

唔洗理佢啦

好。。。
我玩單機拉登。。。

我日日畀你

陪我

酒水？
我唔想做膠王。。。

好

唔想做又出咁多膠post

走過四季～～～是你給我的力量～～～

你收聲……

我好矮 係咪死得

女神收兵討論區

係咁抽擊

中間可唔可以介紹

我之前都覺中間果個仔仔唔錯

...

歌神降臨

hi mintpig
中間嗰個似係再大啲就會變豬…

早安啊
有少少大陸味..

佢好醒 可能知道d
問題係唔好講女友
我男友都冇

大家都唔準屍交波波住！我幫大家睇睇波波咩料先

真心咩

佢中一個樣已經好老積

中一你都搞..

我專搞中一...

我中三至中六每年都會去中一果層揀一位小可愛做我年度寵兒

唔好搞佢

已經搞左

認真？

面壁思過啦u

吓？

佢講野好低b架. 成日以為自己好可愛咁. 上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換. 搞到我都覺得唔好意思.

逼我比膠...

花生幾可愛呀⋯⋯

波波 我呢我呢 我可唔可愛

零仔都可愛呀

淫零

我一講呢啲你就上水

心靈相通

準備食飯嘛

佢想幫你

佢要炒飯

sweet

喂！

食乜
一定又冇一百蚊

你有仔仔

諗緊
等陣去太古開會想順便去買個mos burger個個八爪魚包

星期五同男友出trip唔知有無機會

Mos都要50蚊左右...

要睇仔仔心情？

點解冇

佢做緊幾日優惠好似 個octopus包13蚊咋

當然 二來睇下有無時間

我啲同事都係到

附近冇mos

您陪佢？？

咁我都唔係日日有心情

你最近應該黃大仙？將軍澳？觀塘？

佢陪我

me買咗大家樂

笑死咩

照嚟...

陣間嗌得太大聲

你當我公廁咩

係咩

我點會咁諗

唔係架咩

唔係架咩+1

........

叫埋同事3p

係HAL專用廁

何止呀

你敢話你完全冇諗過？

淫零 聽聞波波個樣同性格好唔同

好害羞

真係無 覺得你淫姐

你究竟收咗咩風...

算你

你又唔係周圍搵人玩

你先周圍搵人玩嗰個

我做唔到，除非我癲咗啫

岩呀岩呀

有料爆？！

人黎 整癲佢

你睇下佢幾想進軍波蘭

唔會啦

話說琴日又比呀媽吹我搵女朋友

波蘭...歷史上都係畀人輪開㗎啦

收佢皮

又有女朋友又有男朋友咪得

唉 有壓力呀
啲親戚又多野講

原來波波都係個聖暗士星矢

其實我可以
但男友點會接受到 又點可能搵個女仔會接受到

你都唔駛睇佢地面色啦
除非你驚冇利是收

原來個名係咁有意思...

利是係另一個issue 每年啲利是差不多半份糧

係唔想屋企人唔開心囉 佢地想抱孫 想so called正正常常咁

我只係講波蘭歷史，諗乜

嘩....

但唔通你飛咗你仔仔咩

同埋屋企人要面 實好難接受

我都做唔出
所以只係同自己講 如果日後分開左 我會搵返女仔
但如果無分開 日後要點處理我未諗

搵個腐女幫手

我講動畫

等過多幾年三十歲再認真諗下
呢加啲人每次問起 我都係話事業為重先

我呀媽嗰次都話點解唔拍拖呀，男仔都無所謂㗎喎
佢問我冇鍾意人咩，我話冇，佢話男女都冇？

係咪想試你

唔知 但我覺得佢真係無所謂
佢以為我唔識開口靜係暗戀人

老豆呢咁

冇理過我

腐女一定肯㗎，但你仲要借肚...

點知原來是老江湖

教返媽媽要點得到d臭男人嘅心

媽媽幫你打左支強心針啦咁

真好

佢哋離左婚 我一早講左唔結婚

唔結婚係指同男仔一齊都唔會結？

係

都唔一定既 如果真係要結咪結
但我唔會主動話要結

原來係咁

對結婚無憧憬？

冇
某程度上都比佢地兩個影響到既，覺得好兒戲

其實本身就好兒戲
係因為有法定地位先值得去結

有法定地位都冇用，要你重視或者認同先係有用
佢哋就算結左都唔當係一回事，同冇結冇分別

我個時話想食飯啫

有得一齊報稅 有醫療福利 可以做醫療決定 可以分身家分贍養費 可以繼承遺產
要結婚先享用到

ok

啱呀ching

蠢仔口味

屌

好靜呀人呢？

人!

人人！

又沒有人了

Hihi

就快可以返屋企

真係恭喜你

沒有人口味

你即管反抗
但係你專post重口嘢呢件事真係走唔甩

Mint pig都就收工喇

好想係現實生活中邂逅mb仔仔啊啊啊啊啊啊

邂逅咗之後？

沒有反抗

扑野囉 仲問

是呀

一見面就屌咩

呢度唔算？

咁你見我⋯⋯

我怕羞仔 唔敢咁樣做的

公然

誤會呀

咩意思

unhealthy wave

唔信你

咩呀

不正之波波

冇呀

大膽歪波
犯下公然約薰死罪！
人黎
同我喂五十下
以示大眾！！！

冤枉呀 喵大人
禾從來都冇去約薰呀

點睇都似啦..

巧了解禾哦

衝去做gym

今晚冇

我都係做得一陣咋 要爭取時間

好shy...
去鴨寮街買左支粉紅色光管
然後又問左個老細勁多問題
有冇得就咁吊住佢黎fing
之後個老細係咁問我搞咩啊 咁迷幻搞咩
我話用黎做功課 佢講左句
“啊 唔好意思諗多左”

佢係咪以為我開雞竇...？

應該係 / 買黎同女友玩

推

好靚靚。。。

錯圖sor...

Ok la

太鮮色鳥

笑左

gregory

I love this colour 多啲

geography

Joman?

我都係！all in 藍花

想睇 “想食你個潤”

用45蚊剪咗個髮....🙄

Hea回囉⋯⋯

最憎花花！

我都係

我之前用淨色

有個紅色，
仔仔有個黑色格仔

美學塔利班受到10000點傷害
跪求推薦新背囊

我都係啱啱剪完 我剪一次啱啱好係你四次

等我叫hal睇睇！

春袋背囊

我第一次剪45蚊...
不過又冇乜嘢

rich

窮撚的我剪開3x

上次百五蚊反而仲柒

Where

加返件D&G就係完美潮童

色靚易打理

比圖我

又ok

邊到可以咁平

我有試過 但小妹個身好窄 普通款都會變行山背囊。。。
雖然姣花袋都會。。。

你剪完頭髮既圖 我而家cchat你

就1001了

無tg

你允唔允許沒囝比我

Tg比line WhatsApp好啦

可以

咁用咩背囊

人7剪乜都7

灣仔

食飯，你地自便啦

侵侵 侵侵侵

侵侵侵 侵侵侵

侵侵侵侵

以為呢張係廣告

我都知我連揹袋嘅資格都冇。。。。
覺得醜 不要再說了

SPI

唔洗咁笑我嘅
我知我樣柒:
你地睇唔上呀嘛